召集所有eatigo 黃店

eatigo 黃同埋平靚正唔使講 大家一齊講下有咩黃店有做eatigo 等各位巴絲平靚正食黃店

我先 山旮旯～

Eatigo做生意手法好差
無啦啦將我account入面幾百蚊積分取消晒，搵極佢都唔覆

要支持黃店就直接食啦 無啦啦要間店比commission Eatigo

中環越南屋
Wingman
三星牛肉麵

推～

好似係5-6 月暫停推薦朋友計劃之後會返有返啲分，其實志在啲下午茶宵夜時段去餐廳有得平，真心抵

後街牛扒
齊柏林熱狗

中環Macky's

我尋日經eatigo book東歐餐廳
但東歐餐廳要cancel booking，這個不是重點！
重點是⋯佢地話完全聯絡唔到eatigo啲人呀
唔知eatigo 哩排係咪有啲問題呢

果d分係我儲落架，應該換到 $3/400
佢上年12月sent個email 話冇啦啦轉policy，係冇啦啦
要人幾日內清晒d分，唔係void晒去
我果時係日本，叫佢extend，佢應都唔應

Eatigo不了 黃店gogogo